家倩bb真係好正

我既

ig?

無ig 佢sd比我

屌你個奶

有無人覺得佢影相果陣個樣怪怪地
報新聞果陣正好多

血已出 thx

梁凱寧正過佢多多聲

請出招

識食一定食Pearl Report既 Evelina Leung
聽d英文聽到扯旗

貼到實

嘉倩bb梗係正

唔係點襯得起我

梁凱寧屌打

左面條女好正

臭雞

我都覺

真．女神就係呢d，
街邊得個樣果d part time雞，郁d就話女神，我吥

兩個都唔錯

屌你老母

梁凱寧夠大波